Word: seda
Definition: silk


Word: due√±o
Definition: owner


Word: cita
Definition: appointment


Word: descaro
Definition: impertinence, nerve


Word: enero
Definition: January


Word: olvidar
Definition: to forget


Word: hielo
Definition: ice


Word: lejos
Definition: far away


Word: reja
Definition: bars


Word: toser
Definition: to cough


Word: agujero
Definition: hole


Word: azafata
Definition: flight attendant


Word: tarde
Definition: late
